4人家庭 2公婆失業 可以點做?

自己現在要全職湊2個小朋友 1個差不多3歲 1個半歲
租金都要8,9000千 老公最近又失業 可以點做?

租9000住新界啊
仲有幾多儲蓄

無了 差出面街數都有4,5萬

搵野做住先囉

有手有腳

男既做鴨 女既做雞 12碼保安 飲食

食老綜 排公屋

又唔戴套又要呻

咁既能力都敢生？仲要生兩個？

利申，已做人老豆

老公搵到工咪搞掂啦

飲食啦
炒散

自己好難諗到辦法解決，直接搵社工啦，有啲緊急緩助可以申請

仲未有兒登仔講 窮人生咩仔既 ?

幾歲

拎綜緩囉垃圾

老公有冇搵緊工？

去揸的士 小巴 巴士

老公幾大年紀？ 做開咩工？

肯做就周圍都請人啦 唔肯放低身段做啲辛苦工？

保安都做住先啦屌

飲食業做住先啦，好多都請，好過手停口停

依加唔岩咩 累埋兩個仔 屋企仲差人4,5萬
男既搵唔到工就會覺得人人都睇佢唔起
慢慢愈睇對仔女就愈唔順眼 最後日日家暴

做譚仔三哥都有$17000 仲要包食

你做野 老公湊唔得咩